d港女咁鐘意飲珍珠奶茶，而家轉行做珍奶師會否溝死女？

我做緊喜茶師

珍奶唔興喎
興黑奶

做洋腸就溝死女
重刷啦

做醫師先有用

由朝到晚都有得你溝，但一定唔喺囡

好多年前做come buy奶茶師
靚女買既我通常wink一wink😉
電左好多𡃁妹

我做緊呀師。。。

溝到咩

人地純粹為杯珍珠奶茶咋

調奶師

屌 我一早轉左啦

係鍾意奶茶唔係奶茶師 (有錢另計).
正如鍾意樓但唔係鍾意地盤佬.

正如鐘意屌你老母，但唔係鐘意你老母